(潛移默化)不如每次12點就走

1.班狗要清場，受傷難免,長期抗爭，保住條命。

2.大家唔走係驚前線落單，一齊走

3.我哋可以休息，最多早啲再出過。

4.附近啲居民有得訓覺，訓唔到好燥架，對準政權。

5. 畀一個signal全世界，我地夠鐘就走，如果唔走就係政府，班狗造成。

歡迎補充

重要: 尊重前線決定，我永不分化不割席，你呢？

認同請分享

推